Ide:

UI med html/js.

En chessengine basert på de enkle stegene presentert på:

https://medium.freecodecamp.org/simple-chess-ai-step-by-step-1d55a9266977


Videre: Sammenligne trekk med stockfish.

https://github.com/freeeve/uci

bytte ut chessboard.js ut med chessground.



# bygg

installer go1.11
sjekk ut kode

```
go build
```

# frontend
se https://gitlab.com/kjell/websjakk
